Sydney好食中菜

食西餐食到悶 求推介

去china town飲茶囉
仲有推車仔

有冇燒味推介

If you ask me if Sydney is a great place to go for your holidays, I wouldn’t bet on it. There’s nothing worth doing there.

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐